Title: Eriogonum darrovii Kearney
Description: Cum sociis natoque penatibus et magnis dis parturient montes, nascetur ridiculus mus. Vivamus vestibulum sagittis sapien. Cum sociis natoque penatibus et magnis dis parturient montes, nascetur ridiculus mus.
Image: https://source.unsplash.com/random/?yellow
Date: 28/6/2021
Keywords: post
Category: Zaam-Dox
Author: Trupe
Tags: work
Published: true
Background: #9a621b
Color: #b1bd0b
Robots: index,follow
Attrs: []
Template: post

----


Lorem ipsum dolor sit amet, consectetur adipiscing elit. Expectoque quid ad id, quod quaerebam, respondeas. Sed quid sentiat, non videtis. Quae cum essent dicta, discessimus. Quod iam a me expectare noli. Quacumque enim ingredimur, in aliqua historia vestigium ponimus. Duo Reges: constructio interrete. Ad corpus diceres pertinere-, sed ea, quae dixi, ad corpusne refers? An eum discere ea mavis, quae cum plane perdidiceriti nihil sciat? Tu quidem reddes; Dat enim intervalla et relaxat. 

Quid turpius quam sapientis vitam ex insipientium sermone pendere? Eam tum adesse, cum dolor omnis absit; Ego quoque, inquit, didicerim libentius si quid attuleris, quam te reprehenderim. Nobis aliter videtur, recte secusne, postea; Cum ageremus, inquit, vitae beatum et eundem supremum diem, scribebamus haec. Gloriosa ostentatio in constituendo summo bono. Sint modo partes vitae beatae. Bona autem corporis huic sunt, quod posterius posui, similiora. Quid, si etiam iucunda memoria est praeteritorum malorum? Ita enim vivunt quidam, ut eorum vita refellatur oratio. 


Qui mos cum a posterioribus non esset retentus, Arcesilas
eum revocavit instituitque ut ii, qui se audire vellent, non
de se quaererent, sed ipsi dicerent, quid sentirent;

Tum Quintus: Est plane, Piso, ut dicis, inquit.



Idque testamento cavebit is, qui nobis quasi oraculum ediderit nihil post mortem ad nos pertinere? Bonum negas esse divitias, praeposėtum esse dicis? Terram, mihi crede, ea lanx et maria deprimet. Philosophi autem in suis lectulis plerumque moriuntur. Solum praeterea formosum, solum liberum, solum civem, stultost; Quamquam te quidem video minime esse deterritum. Pauca mutat vel plura sane; Facete M. 


	Iam quae corporis sunt, ea nec auctoritatem cum animi partibus, comparandam et cognitionem habent faciliorem.




	Nihil enim hoc differt.
	Utrum igitur tibi litteram videor an totas paginas commovere?
	Unum nescio, quo modo possit, si luxuriosus sit, finitas cupiditates habere.
	Cur ipse Pythagoras et Aegyptum lustravit et Persarum magos adiit?
	Honesta oratio, Socratica, Platonis etiam.
	Nam, ut saepe iam dixi, in infirma aetate inbecillaque mente vis naturae quasi per caliginem cernitur;



Quamquam id quidem licebit iis existimare, qui legerint. Beatus sibi videtur esse moriens. Hanc ergo intuens debet institutum illud quasi signum absolvere. Scripta sane et multa et polita, sed nescio quo pacto auctoritatem oratio non habet. Si enim ad populum me vocas, eum. Indicant pueri, in quibus ut in speculis natura cernitur. Non autem hoc: igitur ne illud quidem. Pollicetur certe. 

Non enim iam stirpis bonum quaeret, sed animalis. Illud dico, ea, quae dicat, praeclare inter se cohaerere. Quo modo autem philosophus loquitur? At quicum ioca seria, ut dicitur, quicum arcana, quicum occulta omnia? Sed quot homines, tot sententiae; Materiam vero rerum et copiam apud hos exilem, apud illos uberrimam reperiemus. Est igitur officium eius generis, quod nec in bonis ponatur nec in contrariis. Qui-vere falsone, quaerere mittimus-dicitur oculis se privasse; Qui-vere falsone, quaerere mittimus-dicitur oculis se privasse; 


	Nam e quibus locis quasi thesauris argumenta depromerentur, vestri ne suspicati quidem sunt, superiores autem artificio et via tradiderunt.



Quod idem cum vestri faciant, non satis magnam tribuunt inventoribus gratiam. Non autem hoc: igitur ne illud quidem. Idemne, quod iucunde? Quo modo autem optimum, si bonum praeterea nullum est? 

Age sane, inquam. Semper enim ita adsumit aliquid, ut ea, quae prima dederit, non deserat. Quid autem habent admirationis, cum prope accesseris? Non dolere, inquam, istud quam vim habeat postea videro; Et nemo nimium beatus est; Age, inquies, ista parva sunt. Quaerimus enim finem bonorum. Si enim ad populum me vocas, eum. Dat enim intervalla et relaxat. Eiuro, inquit adridens, iniquum, hac quidem de re; 


Quodsi esset in voluptate summum bonum, ut dicitis, optabile
esset maxima in voluptate nullo intervallo interiecto dies
noctesque versari, cum omnes sensus dulcedine omni quasi
perfusi moverentur.

Cum autem venissemus in Academiae non sine causa nobilitata
spatia, solitudo erat ea, quam volueramus.



Sumenda potius quam expetenda. Oratio me istius philosophi non offendit; Huius ego nunc auctoritatem sequens idem faciam. Aliter homines, aliter philosophos loqui putas oportere? Et quidem iure fortasse, sed tamen non gravissimum est testimonium multitudinis. Duo enim genera quae erant, fecit tria. Quid ait Aristoteles reliquique Platonis alumni? Causa autem fuit huc veniendi ut quosdam hinc libros promerem. 

Haec para/doca illi, nos admirabilia dicamus. Nam his libris eum malo quam reliquo ornatu villae delectari. Poterat autem inpune; Expectoque quid ad id, quod quaerebam, respondeas. 


	Itaque nostrum est-quod nostrum dico, artis est-ad ea principia, quae accepimus.
	Audio equidem philosophi vocem, Epicure, sed quid tibi dicendum sit oblitus es.
	At quanta conantur! Mundum hunc omnem oppidum esse nostrum! Incendi igitur eos, qui audiunt, vides.




	Quae qui non vident, nihil umquam magnum ac cognitione dignum amaverunt.
	Verum tamen cum de rebus grandioribus dicas, ipsae res verba rapiunt;
	Quod quidem nobis non saepe contingit.
	Tu autem inter haec tantam multitudinem hominum interiectam non vides nec laetantium nec dolentium?




	Tenent mordicus.
	Nam Pyrrho, Aristo, Erillus iam diu abiecti.
	Qui convenit?
	Et harum quidem rerum facilis est et expedita distinctio.




	In qua quid est boni praeter summam voluptatem, et eam sempiternam?
	Quid enim ab antiquis ex eo genere, quod ad disserendum valet, praetermissum est?




	Quid Zeno?
	Hic ambiguo ludimur.
	Respondeat totidem verbis.
	Ille vero, si insipiens-quo certe, quoniam tyrannus -, numquam beatus;
	Haec dicuntur inconstantissime.
	Sed id ne cogitari quidem potest quale sit, ut non repugnet ipsum sibi.



Deinde prima illa, quae in congressu solemus: Quid tu, inquit, huc? Sine ea igitur iucunde negat posse se vivere? Et hercule-fatendum est enim, quod sentio -mirabilis est apud illos contextus rerum. Nam quibus rebus efficiuntur voluptates, eae non sunt in potestate sapientis. At iam decimum annum in spelunca iacet. 


